啲廢老踩單車好危險

有好多明明有條單車徑都踩上行人路，有啲就單手講住電話或者食住煙，有突發事邊反應得切，有啲人仲痴線，乜大件貨物都放上去照踩可也，成兩三米長嘅水喉通好似玩雜技咁向前隊出去照踩可也，見過有個三十幾寸電視打橫放後座，估計係過咗保養期拎去俾人整，好心用拖車仔啦屌，又想貪快踩單車，咁危險，啲硬物好易撞到其他單車友重傷

廢老個腦點運作架，咩物種黎架，有佢地喺社區好危險呀屌

睇錯左講緊黑警鐵馬撞人果單野

我見親單車風火輪滑板車上行人路都會出聲，叫佢哋落翻單車徑/ 馬路，第一句我會係好言相勸，第二句就...

通常都講唔到，因為連燈尾都唔見埋，太快